突發 香討勇武派對付冒警暴徒新方法

香討班勇武派真係好勇
出錢又出力
買部7000蚊手機 影低冇number冇委任證既冒警暴徒

連登仔班冷氣軍師學下野啦

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討